咪傻啦

係咪

55

收到，知道。

唉自私傾

你條女仲未入

比你追擊到走咗